{"batchcomplete":"","query":{"pages":{"778946":{"pageid":778946,"ns":1,"title":"Discusi\u00f3n:Pedro Mu\u00f1oz (Ciudad Real)","revisions":[{"contentformat":"text/x-wiki","contentmodel":"wikitext","*":"{{Historia art\u00edculo|AD}}\n{{Resultado art\u00edculo|proceso=SAB|archivo=|versi\u00f3n=12426222|fecha=29/10/2007|resultado=1}}\n{{Resultado art\u00edculo|proceso=CAD|archivo=|versi\u00f3n=21552721|fecha=7/11/2008|resultado=1}}\n{{Resumen AD|{{u|Thor8}}|{{u|Thor8}}}}\n{{Portada art\u00edculo|AD|14 de febrero|15 de febrero|2009}}\n{{Historia art\u00edculo cierre}}{{portal|Castilla-La Mancha}}\n\n== Informaci\u00f3n sobre la regi\u00f3n ==\n\nEn la informaci\u00f3n sobre la regi\u00f3n se habla de la de La Mancha , en realidad es la de Castilla La Mancha. Y al hablar de la Comarca dice: Mancha de Criptana. Dicha comarca no ha existido ni existe. La comarca es la de La Mancha, sin m\u00e1s. Es la comarca natural de La Mancha. {{nofirmado|213.143.61.154}} \n\n::Pedro Mu\u00f1oz pertenece a la regi\u00f3n de La Mancha y a la comarca de la Mancha de Criptana (que si existe) pero que se le puede llamar Mancha de Santiago o Mancha Alta. --[[Usuario:Thor8|Thor8]] 20:42 16 oct 2007 (CEST)\n\n==Reprobaci\u00f3n de art\u00edculo bueno==\n\nHe reprobado el art\u00edculo, puesto que veo que necesita algunos desarrollar algunos puntos inexistentes y necesarios en un art\u00edculo bueno del apartado de geograf\u00eda. Estos ser\u00eda Poblamiento, geograf\u00eda y clima, adem\u00e1s de no existir ning\u00fan apartado de bibliograf\u00eda. --[[Usuario:Petogo|Petogo]] 13:51 25 oct 2007 (CEST)                                   \n\n::\u00bfNecesita la geograf\u00eda estar en un apartado aparte de la intruducci\u00f3n? --[[Usuario:Thor8|Thor8]] 13:54 25 oct 2007 (CEST)\n\n:::Amplia un poco la introducci\u00f3n y el apartado de Geograf\u00eda. Y dentro de cinco d\u00edas vuelve a presentarlo, que cambiara mi valoraci\u00f3n.--[[Usuario:Petogo|Petogo]] 16:53 26 oct 2007 (CEST)\n\nTras haber sido puesto en desacuerdo:\n\n#:Nominaci\u00f3n ''reprobada''--[[Usuario:Petogo|Petogo]] 13:48 25 oct 2007 (CEST)\n#::Nominaci\u00f3n puesta ''en desacuerdo''. [[Usuario:Netito777|''{Netito}~'']] [[Usuario Discusi\u00f3n:Netito777|''~{Di\u00e1logo}'']] 17:39 29 oct 2007 (CET)\n:*Desde su reprobaci\u00f3n, el art\u00edculo ha sido [http://es.wikipedia.org/w/index.php?title=Pedro_Mu%C3%B1oz_%28Ciudad_Real%29&diff=12423836&oldid=12349755 mejorado] notablemente, por lo que creo que merece ser re evaluado. {{a favor}} [[Usuario:Netito777|''{Netito}~'']] [[Usuario Discusi\u00f3n:Netito777|''~{Di\u00e1logo}'']] 17:39 29 oct 2007 (CET)\n:*yo tambi\u00e9n estoy {{a favor}}, puesto que ha habido una notable mejora del contenido.--[[Usuario:Petogo|Petogo]] 17:58 29 oct 2007 (CET)\n:*{{en contra}} porque, a pesar de lo exhaustivo del art\u00edculo, deber\u00eda mejorar la redacci\u00f3n. Un ejemplo: \"complejo lagunar\" (\"lagunar\", seg\u00fan la RAE, significa \"charco\") \u2014[[Usuario:Willyboy|Guille]] (''[[Usuario Discusi\u00f3n:Willyboy|\u00bfMe hablas a m\u00ed?]]'') 18:12 29 oct 2007 (CET)\n\nLa decisi\u00f3n fue aprobarlo. [[Usuario:Netito777|''{Netito}~'']] [[Usuario Discusi\u00f3n:Netito777|''~{Di\u00e1logo}'']] 18:44 29 oct 2007 (CET)\n==Sobre el gentilicio==\nHe recibido un mensaje de Thor8 y no se contestarlo de otra forma que escribi\u00e9ndolo en este apartado de discusi\u00f3n. Perd\u00f3n por ello. Es al respecto del gentilicio, me pregunta que de d\u00f3nde saco el de \"peromu\u00f1icense\". Mi respuesta es la siguiente: peromu\u00f1icense es el \u00fanico gentilicio que aparece, vinculado a Pedro Mu\u00f1oz, en el Diccionario de la Real Academia de Lengua Espa\u00f1ola (edici\u00f3n Sopena, a\u00f1o 1960). No aparece ni siquiera \"pedrote\u00f1o\". A\u00fan a pesar de ello, este \u00faltimo es el gentilicio aceptado, y el m\u00e1s conocido, por uso com\u00fan.\nLa justificaci\u00f3n de peromu\u00f1icense es la comparaci\u00f3n del patron\u00edmico de Pedro con el de otros nombres. Al igual que Dom\u00ednguez es de Domingo, Hern\u00e1ndez es de Hernando, Rodr\u00edguez es de Rodrigo y as\u00ed suces\u00edvamente, el de Pedro es P\u00e9rez y no P\u00e9drez. Sencillamente porque el origen castellano del nombre es Pero. No en vano, en tiempos de la fundaci\u00f3n de nuestro pueblo, no se le llamaba Pedro a quien ostentaba ese nombre, sino Pero.\nEn todo caso, me remito de nuevo, y finalmente, al Diccionario de la RAE. Ah\u00ed est\u00e1 la respuesta.\n{{nofirmado|Pedrianos}}\n\n\n==Padr\u00f3n de Habitantes==\nCon respecto a la nota 10 en que habl\u00e1is de \"elementos correctores\" de la cifra dada por el INE con respecto a la del Padr\u00f3n del Ayuntamiento, me gustar\u00eda aclarar que m\u00e1s que de eso, se trata simplemente de que el Padr\u00f3n de Habitantes del Ayuntamiento tiene siempre m\u00e1s poblaci\u00f3n de la que realmente tiene el municipio porque las bajas (por defunci\u00f3n, por traslado a otro municipio o por otras razones) no se efect\u00faan en el mismo momento en que se producen. Por eso la cifra que da el INE es con un a\u00f1o de retraso; para que se hayan tenido en cuenta las defunciones, traslados a otros municipios, al extranjero, etc... que se han ido produciendo y que han tardado meses en llegar al ayuntamiento. {{Nofirmado|80.102.224.237|<font style=\"font-family:Verdana; font-size:11px; font-variant:small-caps\">'''[[Usuario:Thor8|<font color=firebrick>Thor</font><font color=orange>8</font>]]''' [[Image:Banner of the Holy Roman Emperor (after 1400).svg|25px]] '''([[Usuario Discusi\u00f3n:Thor8|<font color=firebrick>Di</font><font color=orange>scusi</font><font color=firebrick>\u00f3n</font>]])'''</font> 18:54 21 ago 2008 (UTC)}}\n:Gracias por la aclaraci\u00f3n. Aunque no contradice lo dicho en la nota si es una buena especificaci\u00f3n de lo que hac\u00eda alusi\u00f3n \u00e9sta (elementos correctores). No cambio la nota, porque no creo que sea conveniente especificar tanto en una nota de un art\u00edculo. En el caso de que m\u00e1s gente opine lo contrario proceder\u00e9 al cambio para incluir la especificaci\u00f3n o bien la puede cambiar cualquier persona clickeando en editar. Un saludo. <font style=\"font-family:Verdana; font-size:11px; font-variant:small-caps\">'''[[Usuario:Thor8|<font color=firebrick>Thor</font><font color=orange>8</font>]]''' [[Image:Banner of the Holy Roman Emperor (after 1400).svg|25px]] '''([[Usuario Discusi\u00f3n:Thor8|<font color=firebrick>Di</font><font color=orange>scusi</font><font color=firebrick>\u00f3n</font>]])'''</font> 18:54 21 ago 2008 (UTC)\n\n== Retirado contenido relativo a una tormenta en 1994. ==\n\nRetiro de este art\u00edculo el siguiente contenido [http://es.wikipedia.org/w/index.php?title=Pedro_Mu%C3%B1oz_(Ciudad_Real)&diff=12495074&oldid=12494915 a\u00f1adido inicialmente el 1 de noviembre de 2007] por carecer de [[WP:REF|referencias]] que permitan [[WP:VER|verificarlo]]:\n\n{{cita|El [[12 de agosto]] de [[1994]], sobre las 16 horas, una tormenta de barro y granizo provoc\u00f3 el caos en la localidad, tal fue su magnitud que varios cipreses centenarios del cementerio local fueron arrancados de ra\u00edz cayendo sobre l\u00e1pidas adyacentes. La piscina municipal estaba atestada de gente (minutos antes el term\u00f3metro marcaba m\u00e1s de 40\u00baC) donde se vivieron escenas de p\u00e1nico, por suerte, nadie result\u00f3 herido y bast\u00f3 con resguardarse en los vestuarios de la misma.<sup>{{ep|Cita requerida}}</sup>\n}}\n\nHe buscado referencias y no encuentro nada al respecto. Adem\u00e1s, tiene una redacci\u00f3n poco enciclop\u00e9dica. [[Usuario:HUB|HUB]] ([[Usuario Discusi\u00f3n:HUB|discusi\u00f3n]]) 23:10 5 nov 2008 (UTC)\n== Enlaces rotos ==\n* http://www.ign.es/imgmtn50/A1/507142003cns.pdf\n* http://www.jccm.es/maydr/inap/archivos/pedromunoz_enp_dec_1.pdf\n* http://www.promancha.com/index.php?option=com_content&task=view&id=103&Itemid=128\n* http://www.promancha.com/index.php?option=com_content&task=view&id=102&Itemid=127\n* http://www.promancha.com/index.php?option=com_content&task=view&id=100&Itemid=125\n* http://www.promancha.com/index.php?option=com_content&task=view&id=101&Itemid=126\n* http://www.pedromunozfm.com/index.php?option=com_content&task=view&id=14&Itemid=29\n* http://www.miciudadreal.es/content/view/36152/10020/\n* http://www.aqualia.es/files/noticias/Pmu\u00f1oz25-10-07.pdf\n* http://www.marca.com/edicion/marca/futbol/1a_division/real_madrid/es/desarrollo/1190657.html\n* http://www.castillalamancha.es/clmmedioambiente/pb/periodico2/periodico2.asp?REG=2879&AREA=servicios&pagina=detalle\n[[Usuario:Elvisor|Elvisor]] ([[Usuario Discusi\u00f3n:Elvisor|discusi\u00f3n]]) 06:40 30 nov 2015 (UTC)"}]}}}}
