lang_dict = {
	'user' : {
		'simple' : [''],
		'ar' : ['\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645','\u0646\u0642\u0627\u0634 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645'],
		'ca' : ['usuari','usuari discussi\u00f3'],
		'cs' : ['wikipedista','diskuse s wikipedistou','wikipedista diskuse','diskuse','wikipediista'],
		'de' : ['benutzer','benutzer diskussion','diskussion','benutzer_diskussion'],
		'en' : ['user','user talk','user_talk'],
		'es' : ['usuario','usuario discusión'],
		'fa' : ['\u06a9\u0627\u0631\u0628\u0631','\u0628\u062d\u062b_\u06a9\u0627\u0631\u0628\u0631','\u0628\u062d\u062b \u06a9\u0627\u0631\u0628\u0631','\u0628\u062d\u062b'],
		'fi' : ['K\u00e4ytt\u00e4j\u00e4','Keskustelu k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4st\u00e4',''],
		'fr' : ['Utilisateur','Discussion Utilisateur','Discussion_Utilisateur','Discussion'],
		'he' : ['\u05de\u05e9\u05ea\u05de\u05e9','\u05e9\u05d9\u05d7\u05ea \u05de\u05e9\u05ea\u05de\u05e9','\u05e9\u05d9\u05d7\u05ea'],
		'it' : ['Utente','Discussioni utente','Discussioni_utente'],
		'ja' : ['\u5229\u7528\u8005','\u7279\u5225:Contributions','\u5229\u7528\u8005\u2010\u4f1a\u8a71'],
		'ko' : ['\uc0ac\uc6a9\uc790','\uc0ac\uc6a9\uc790\ud1a0\ub860'],
		'nl' : ['Gebruiker','Overleg gebruiker','Overleg_gebruiker'],
		'no' : ['Bruker','Brukerdiskusjon'],
		'pl' : ['Wikipedysta','Dyskusja wikipedysty','Dyskusja_Wikipedysty'],
		'pt' : ['Usu\u00e1rio','Usu\u00e1rio Discuss\u00e3o','Usu\u00e1rio_Discuss\u00e3o','Usuária Discussão'],
		'ru' : ['\u0423\u0447\u0430\u0441\u0442\u043d\u0438\u043a','\u041e\u0431\u0441\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u043d\u0438\u043a\u0430'],
		'sh' : ['Korisnik','Razgovor sa korisnikom'],
		'sv' : ['Anv\u00e4ndare','Anv\u00e4ndardiskussion'],
		'tr' : ['Kullan\u0131c\u0131','Kullan\u0131c\u0131 mesaj','Kullan\u0131c\u0131_mesaj'],
		'uk' : ['\u041a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0443\u0432\u0430\u0447','\u041e\u0431\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u043d\u044f \u043a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0443\u0432\u0430\u0447\u0430'],
		'vi' : ['Th\u00e0nh vi\u00ean','Th\u1ea3o lu\u1eadn Th\u00e0nh vi\u00ean'],
		'zh' : ['\u7528\u6237'],
	},
	'anonymous' : {
		'simple' : [''],
		'ar' : ['\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0648\u0642\u0639'],
		'ca' : ['sense signar'],
		'cs' : ['Nepodeps\u00e1no'],
		'de' : ['hilfe:signatur'],
		'en' : ['unsigned'],
		'es' : ['no firmado','nofirmado'],
		'fa' : ['\u0627\u0645\u0636\u0627'],
		'fi' : ['K\u00e4ytt\u00e4j\u00e4'],
		'fr' : ['Non sign\u00e92','Non sign\u00e9'],
		'he' : ['\u05e9\u05db\u05d7 \u05dc\u05d7\u05ea\u05d5\u05dd'],
		'it' : ['non firmato'],
		'ja' : ['\u7279\u5225'],
		'ko' : ['\ud2b9\uc218:\uae30\uc5ec'],
		'nl' : [''],
		'no' : ['Usignert'],
		'pl' : ['Specjalna'],
		'pt' : ['não assinou'],
		'ru' : [''],
		'sh' : ['nepotpisan'],
		'sv' : ['osignerat','osignerad','signatur'],
		'tr' : ['Kullan\u0131c\u0131'],
		'uk' : ['\u041a\u043e\u0440\u0438\u0441\u0442\u0443\u0432\u0430\u0447'],
		'vi' : ['vô danh'],
		'zh' : [''],
	},
}
